<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
<string name="app_name" tools:ignore="DuplicateDefinition">LoginApp</string>
<string name="gießkanne1">Leichte Kunststoffgießkanne für den Innenbereich: Diese handliche Plastikgießkanne ist perfekt für die Pflege Ihrer Zimmerpflanzen geeignet. Mit einem Fassungsvermögen von 1 Liter ist sie leicht zu handhaben und nimmt nicht viel Platz ein. Der abnehmbare Brausekopf ermöglicht Ihnen ein gezieltes Gießen, ohne Ihre Pflanzen zu überwässern.</string>
<string name="gießkanne2">Robuste Allzweck-Plastikgießkanne: Diese praktische Plastikgießkanne ist aus strapazierfähigem Kunststoff gefertigt und ideal für den Einsatz im Garten oder auf der Terrasse. Mit einem Fassungsvermögen von 5 Litern bietet sie ausreichend Wasser für Ihre Blumenbeete und Gemüsepflanzen. Der ergonomische Griff sorgt für einen bequemen und stabilen Halt, während der breite Auslauf ein schnelles und effizientes Gießen ermöglicht.</string>
<string name="gießkanne3">Retro-Metallgießkanne: Diese charmante Metallgießkanne im Retro-Stil bringt nostalgisches Flair in Ihren Garten. Die pulverbeschichtete Oberfläche in Pastellfarben verleiht ihr einen Vintage-Look, der sowohl funktional als auch dekorativ ist. Mit einem Fassungsvermögen von 1,5 Litern ist sie leicht und handlich. Der abnehmbare Brausekopf ermöglicht Ihnen ein sanftes Gießen von empfindlichen Pflanzen.</string>
<string name="gießkanne4">Traditionelle Metallgießkanne: Diese zeitlose Metallgießkanne ist aus robustem verzinktem Stahl gefertigt und verfügt über ein klassisches Design. Mit einem Fassungsvermögen von 2 Litern eignet sie sich ideal für den Einsatz im Garten oder auf dem Balkon. Der lange Auslauf ermöglicht präzises Gießen, während der ergonomische Griff ein bequemes Halten und Tragen gewährleistet.</string>
<string name="gießkanne5">Edelstahl-Gießkanne mit feinem Auslauf: Diese hochwertige Metallgießkanne ist aus rostfreiem Edelstahl gefertigt und besticht durch ihre glänzende Optik. Mit einem Fassungsvermögen von 3 Litern ist sie besonders großzügig bemessen und eignet sich hervorragend für den professionellen Einsatz in großen Gärten oder Gewächshäusern. Der schmale Auslauf mit feinem Brausekopf ermöglicht präzises Gießen, auch bei eng stehenden Pflanzen.</string>
<string name="gießkanne6">Entzückende Plastikgießkanne für kleine Gärtnerinnen und Gärtner: Diese farbenfrohe Plastikgießkanne wurde mit viel Liebe für Kinder entwickelt. Mit ihrem niedlichen Design und den leuchtenden Farben macht sie das Gärtnern zu einem fröhlichen Erlebnis. Die Kanne fasst genau 0,5 Liter Wasser und ist daher leicht für Kinder zu tragen. Die abgerundeten Kanten und der spezielle kindgerechte Brausekopf gewährleisten maximale Sicherheit beim Gießen von Blumen und Pflanzen, sodass die Kleinen spielerisch ihren grünen Daumen entdecken können.</string>
</resources>